我哋可能係有少少分岐，但唔使驚，政府而家仲亂過我哋!

醫管局、警方、建制呢啲團體，而家紛紛玩割蓆，亂到七彩。我哋係有少少分岐，但大體上仲係團結。一個都不能少!

推黎推去
一個話5個人暴動 一個話災難級事故